一人一首覺得會冷門冇人識但自己又成日loop嘅歌

我先
鄧福如 - 聲聲慢

次元壁 林欣彤
原始心態 狗公坤
十七年華 農夫
我不是女神 簡淑兒

原來簡淑兒有出過歌 睇嚟我真係孤陋寡聞

少女標本 佢有組合tim 仲幾好聽

自游

火炭麗琪

天靈靈 地靈靈

時代 古巨基

你確定你成日loop呢首係正常？

日日朝早出門口都會聽，放工好攰又會聽，依家坐緊巴士又聽，震到耳膜巧C伏

雷克雅未克但比起上面其他清 我覺得都唔算冷門

哇屌原來係堅料嚟

胡杏兒 單身旅行

（小學個陣第一次用foxy 意外down 到呢首歌，聽聽下發覺幾好聽，但大個先發現原來胡囧係唔識唱歌）

我小學個陣用fox意外down 咗套咸片

好撚鍾意聽重金屬嘅歌